2016年，我因为在与救助站的比赛中穿了一件跑步背心而被一个朋友羞辱。 我们的编辑在九月喜欢的装备|编辑| 2020年10月4日|户外在线 
 是的，199美元是很多的一件背心，但方法是值得的，因为它是这个冬天你唯一需要的一件。 7我们最喜欢的男女秋季层|Jakob Schiller | 2020年10月3日|Outside Online 
 如果你是一家连锁店的员工，不管你的背心上是什么标志——你的工作没有保证。 2020年大选，餐厅需要什么 
 只要在你进行日常活动时穿上背心——无论是在公园散步还是高强度的有氧运动——你就会燃烧更多的卡路里，同时增强耐力。 为你下次艰苦锻炼准备的最佳加重背心|流行科学商业团队| 2020年9月16日|流行科学 
 我们收集了一些市场上最好的加厚背心。 为你下次艰苦锻炼准备的最佳加重背心|流行科学商业团队| 2020年9月16日|流行科学 
 他戴着白手套，穿着一件端庄的黑色长外套，裤子和背心都是配套的，手里拿着一根黑色的手杖。 取代杰斐逊·戴维斯进入参议院的黑人|菲利普·德雷| 2015年1月7日|每日野兽 
 其他官员告诉记者，搜救人员还在水中发现了一件救生衣和行李。 2014年12月30日，亚航失事飞机残骸和尸体被发现 
 据报道，一名袭击者引爆了自杀式背心，将自己和许多受害者一起引爆。 塔利班:我们屠杀了100多名孩子，因为他们的父母帮助了美国 
 在她母亲发布的最新照片中，克里斯汀娜瘦削的肩膀上披着一件黑色背心。 9岁的俄罗斯模特克里斯蒂娜·皮门诺娃太性感了吗? 安娜·涅姆佐夫娃| 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 新闻报道援引他的话说，他穿着这件背心是为了庆祝Apatzingán的周日弥撒。 墨西哥圣战士对抗卡特尔|杰森·麦加汉| 2014年11月18日|每日野兽 
 不一会儿，所有的口袋都塞满了——外套、背心和裤子。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 沃德靠在他的转椅上，把大拇指插进背心的上臂孔里，眉开眼笑。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 他拿起一根火柴，从背心口袋里抽出一根松动的火柴，用指甲轻弹了一下，点燃了。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 Ghurri-Wurri穿着破旧的白色宽松长裤、背心和斗篷，戴着头巾和黑色护目镜。 五十部当代独幕剧|各种 
 这件衣服是胭脂红绸缎的，镶着金线，里面的背心是白草坪的。 五十部当代独幕剧|各种